四國租車請教

黎緊想去四國
想問下有冇巴打租過 睇下同邊間租好
同埋可唔可以講下etc卡係點用法（冇乜概念）
應該都係去高松 小豆島 嗚門果d

Push